咖啡機 其實咩質素

呢幾排wfh
又見咖啡機平......... 好唔好過M記

屋企沖只係用grounded + filter
陣味一般
貪caffeine 多又平

全自動? 垃圾

半自動 睇你用嘅咖啡粉好唔好 同埋手勢

Mccafe 機靚
barista 就睇佢個日有冇心機

home brew 好難同佢比

Nespresso 算9數啦

有預感呢個post 會有世界大戰

Mccafe 勁難飲

Sorry ......我指家用咖啡機

我cheap 覺得正

Miele

睇價錢 專業級果d好正

入門級果d好廢

同埋材料都好大影響

都係錢問題

買開已經磨好嗰啲

咖啡機都有好多隻
用豆(即磨)定用粉，espresso定drip (filter)
都好影響個味

Espresso / Nespresso機就多變啲
因為shot濃縮咖啡，可以溝奶變latte，又可以溝水變americano / black coffee

Drip就係整black coffee，都可以好正
不過整唔到latte, cappuccino等飲品

Nespresso